點解無人講?台灣「狂新聞」力撐示威者

狂新聞係台灣網上新聞媒體
每星期都會整個一至五排名出黎講各國新聞
多數都係以搞笑為主

今個星期佢地將我地香港既示威新聞排第一位
而且重好強烈表態支持我地
最後重播左一段我地示威者咆哮既畫面
睇到熱血沸騰

睇狂新聞既多數都係台灣既年青人
佢呢條片一出,台灣文宣戰場真係勝過我地出再多文宣

一齊訂閱佢同支持佢啦!

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推

9/10

10/10

一直有睇開
但應該無咩人知
真係要大力推

推
Follow埋佢ig

Push

已like同subscribe